[kay... isn't me. 謝安琪] 今晚開始一齊入場前/完場後係紅館外播歌

香港人, 自己歌曲自己播 今晚開始一齊將呢個時代既旋律帶返紅館
20: 00 - 《雞蛋與羔羊》
20: 05 - 《家明》
散場後 紅館外 -《最好的時刻》

支持既請係現場幫手airdrop

幫佢戴返政治光環

課左金但聽唔到最應該唱既歌, 心理好唔平衡

今晚見啦各位

G持 我要返2014個個kay 呀

幾時係演唱會 大合唱 唱家明？

仲要迷戀一個已經變左既人，算啦

我寧願你唱香港國歌

睇緊 悶到

on撚9 睇得謝安琪都唔撚正常啦

又要扮黃 收皮啦

你地班傻狗自己唱啦

變晒質咪繼續唔信囉

想聽舊歌多d...睇緊